{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 초록바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ペンションには未成年者の入室が不可であり、予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションまで事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、キャンセル及び払い戻しもできません。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 被害を与える恐れのある娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 バーベキュー場、カフェ、イベント、基本調味料、常備薬、駐車場、海水浴場及び様々なペンション活動(芝生庭園、水峙川散策コース、ボードゲームレンタル、自転車レンタル)も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションには未成年者の入室が不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても良いですか？",
            "answer": "ペットの持ち込みに関しては、ペンションごとに対応が異なりますので、予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "安全と火災予防のために、客室内での魚や肉の焼き物は許可されていません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場、カフェ、イベント、基本調味料、常備薬、駐車場、海水浴場、芝生庭園、水峙川散策コース、ボードゲームレンタル、自転車レンタル等が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 462
    }
}